[NBA] Kawhi係勇狗手上拎番隻介指真係別具意義

仆你個街唔撚駛還呀
之後成年幾年打唔到，有排你還呀！

留意番，kawhi傷係兩年前，當時game one馬刺領先緊21分
即係本身當時馬刺陣容仲好過勇，一個唔該勇得1ring（kd=0），仲好講咩皇朝宇宙隊？？？

仆街啦

如果論

利申非湧

但宇宙隊呢個朵好似唔係啲賤種湧改

祝願所有zip腳撚全部冚家剷

轉移視線

順帶一提姐總之全部zip腳撚都冚家剷

咁個年應該都唔會贏到
4比2到啦
但我希望係2017刺冠

勇狗還完, 睇下幾時到kawhi還以為做259唔駛還? 睇下KD同占士, 時候未到咋

kawhi真係傷 教練唔信佢姐

Poetic justice~

冇話信唔信, 嗰時根本係連搵都搵唔到佢

佢谷住谷住忍左5年

去左ny

條友真係好賤

有無人聽得明佢點解釋

westbrook就話人輸唔起flop
另一嘢就賴nick young，但你手撐都唔撐下

係kawhi個位聽唔明

佢話全部都無心，除咗kiu kawhi手個次，即係佢無心攝kawhi?

當佢無心，佢都好唔識保護其他球員

LIN頭有RING了

黑警夠話好尊重記者喇 咁都信？

好撚開心 報左仇
芧柴勇狗 踢蛋攝腳插眼乜都做齊 收鳩皮啦

馬刺好慘
雖然都係karma返當年bowen

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議